2016 美國大選選民意向分布

恐懼撚:黑人亞裔 白人後生左膠票無了
事實:佢地本身都唔投侵

popular vote輸成截

靠electoral vote 贏

後生、窮撚、女人、黑人投希拉莉

黑人得8% 投侵
黑人只佔 total一成幾
根本點得罪d黑人都無分別

白人左膠根本只佔少數 不過係控制ideology 個班名人

今次無女候選人
但估計都係投拜登多

點解後生咁多左膠

後生 多上網 接觸外國文化 傾向平等

估唔到黑人咁少投侵侵

黑人不嬲最憎侵

有個美藉中產朋友，一直都好憎侵，但表明下屆一定投佢，因為得佢先有魄力對付中國

美國唔少人睇住候選人打中國既力度去投票

真係好想trump贏, 好擔心

之前Biden 先搶口話ain’t black enough

好似話60年代班初代左膠好多都做左大學教授

係對住個黑人講唔投佢YOU AIN'T BLACK

不過拜登性騷擾過好多女仔

事實就係咁
左膠極左主導晒左翼話語權 同時又用冇人理既極右抹黑右翼

其實仲有幾個月民調d野未可以作準，最初都估唔到蔡英文反杯

林鄭

拜登要搵個替身幫佢出論壇自得

Lady gaga Taylor swift 睇唔到

教育問題，啲老師
好多大學教授都係民主黨背景

奶人仔
全球化下後生一代多數網民

希望啦，民主黨跟本係共產黨幫兇